Samsung 驚世Infinite O 鏡頭設計, Full Screen冇難度!!!!!!!

咩英黎

呢啲叫Full Screen，唔好挽啦

玩死app developer

遊戲暢順嗎?

最頂唔撚順佢四邊柱唔一樣闊

NOVA 4 個窿細少少.

整個靚wallpaper咪得囉

fit喎

下面條邊咁粗放個鏡頭都得啦何必搞埋咁既野

Read得咁慢

有D走火入魔了